你地講大早定係一早？

大家點揀

正評：大早啱先唔食咁多野啦，而家好飽。
負評：一早啱先唔食咁多野啦，而家好飽。

利申：講開大早 女朋友話我大陸人 人

晨早

一大早

一大清早

早知 頭先 唔食咁多野啦，而家好飽。

未聽過有人講大早
頂盡都係一大早 一大清早

今早

你女朋友話得你啱wo

完全係this

乜撚野係一早岩先呀屌